呢嗰POST所有人BLOCK得，將便衣講成左膠帶風向

點解咁都上到熱門，我屌你老班唔用腦唔FC
話咗好多FAKE NEWS分化啦

黃埔晚上有市民聚集，一度有人以雜物堵路，據現場市民拍攝的片段，相信有便衣警員在明安街制服最少三個人，後來防暴警察到場，清楚聽到有相信便衣女警指揮到場警員。

警方到場後，附近有市民不滿叫罵，一名男子多次被警方噴胡椒噴霧，之後男子被警員帶入封鎖線制服。

黃埔左膠累事 召喚師被捕

[正視聽] 如果我地再任由左膠阻礙既話，咁我地都係左膠

我就係下面個post既樓主
你有冇睇我內文講所謂既左膠九成都係臥底同對家既人

幫手推，屌好多分化撚

衰撚咗 竟然話仲係度兜

"就算依次唔係
下次
召喚陣入面再有狙膠都要拎去獻祭"

其實五毛真係黎黎去去得一招，就係玩分化

中共如何控制香港 必睇

咪吹一樣風向
係咪叫你輕手D 就要被打埋一份
如果冇用手阻止可以唔聽 又係度屌

咪下下捉鬼啦
總之見人有衝突就要圍!

人少真係要好小心....

推

首先你要定義咩係左膠
守護孩子你係咪又要屌先
係咪叫你輕手D 就要被打埋一份
如果冇用手阻止可以唔聽 又係度屌

所有左膠 = 卧底
你會唔會激咗D? 不分化呢

冇認真睇內文就咪撚鳩up啦我幾時講過一定要打埋一份呀

PUSH

你話左膠九成係臥底/對家既人
一定被打啦仆街

總之一句,如果條友做既野危害緊自己人既安全,可一慨視作敵人論

其實你真係完全無睇內文架喎我根本冇講過所有左膠 = 卧底
我講得好清楚，左膠只會阻自己人做野拎光環，永遠都唔會為自己人擋對家，咁守護孩子仲點會係左膠
你企係一邊叫輕手d又冇郁手擋住我做野又冇引狗搞我，又點會係左膠？

咁又點？我幾時講過一定要打佢地？
don't put words in my mouth

可唔可以唔好咁吹風? 好危險
義工係左膠 唔等如要被當哂狗

心照啦 你明知嗰嗰最憎臥底

你自己閱讀理解有問題就唔好話我吹風

呢啲一定推唔郁 只會有風向入嚟嘈

原來傻既